今日食炸翼翼火腿通

仲加多左個蟹籽手卷

正到暈

雞翼ok,其他可以餵狗

通粉d湯好似洗米水

翼b我今日仲未食飯

其他都好正嫁

點解咁慘啊翼翼

係豬骨湯

邊到